屌你老母 發武漢旅遊警告未？

仲等乜撚野？

世衞點解唔宣布武漢市為疫區

要問準主子先

推，屌你老味 呢個世界好撚離譜